有深圳同事話後日深圳會封埋 未fc

睇下林奠到時會講咩
扮讓步？